各位巴打請幫手like美國國務院facebook

唔突發、唔係重要任務
純粹見到肥蓬每日出幾幅圖屌柒中共
但堂堂美國國務院玩facebook得嗰幾百likes
留言嘅仲要大部分係白左同中国五毛
實在覺得唔好意思，大家快啲幫手like